月入20000, 做野會比白衫黑衫打, 仲要保護器材, 仲要全家比人起底擺上網, 比你仲做唔做?

做 越受難越大光環

光復後，前程比狗務處處長光明